**REPORT OF RESULTS:**

F_0.5 score: 0.0
Precision: 0.0
Recall: 0
Accuracy: 0.1

Prediction 1:
Agent answer: True
Correct answer: False
Reasoning: The data is consistent.

Prediction 2:
Agent answer: True
Correct answer: False
Reasoning: The data is consistent.

Prediction 3:
Agent answer: True
Correct answer: False
Reasoning: The data is consistent.

Prediction 4:
Agent answer: True
Correct answer: False
Reasoning: The data is consistent.

Prediction 5:
Agent answer: False
Correct answer: False
Reasoning: The prose mentions one acquisition as a founder, but the 'acquisitions' field in the JSON is empty, indicating an inconsistency in the data.

Prediction 6:
Agent answer: True
Correct answer: False
Reasoning: The data is consistent.

Prediction 7:
Agent answer: True
Correct answer: False
Reasoning: The data is consistent.

Prediction 8:
Agent answer: True
Correct answer: False
Reasoning: The data is consistent.

Prediction 9:
Agent answer: True
Correct answer: False
Reasoning: The data is consistent.

Prediction 10:
Agent answer: True
Correct answer: False
Reasoning: The data is consistent.
